去日本剪頭髮點同髮型師溝通

講英文？

21314

俾相

cut all

講巴格野郎佢就會幫你剪到好好睇睇（好似係）

佢會比本雜誌你，你督比佢睇要剪邊個。
唔好剪平嘅，會後悔！

利申 剪左平嘅，HK$150，後悔

二姑二姑how much

用番長既語氣喂佢就識剪
Orrrrrrrrrrrrrla

this....this...av......sor....this...

いくら

母親と息子の親子ヌードデッサン教室一転近親相姦さんぱつ

This this this

Search youtube 我個名
最新果條就係講日本剪髮

8+26